黨鐵淆到聽日唔開馬場站

肯定係怕暴徒混入馬迷闖入車廠破壞

可能明日取消賽馬

呢樣唔排除，不過暴大已經冇晒人
機會較細

火炭行入去馬場
可以塞爆佢

火炭同馬場站好似係並排

明日三場國際賽熱身，取消左馬主實屌晒鬼。

所以繼續機會大
亦都有可能重狗守住